Het is twee uur, en de arts zal hier snel nu.
Ik zal niets zeggen van Jonathan's journal, tenzij hij mij vraagt.
Ik ben zo blij dat ik heb type geschreven uit mijn eigen tijdschrift, zodat, in geval vraagt hij over Lucy, ik kan hem ook; het bespaart veel vragend aan.
* * * * * _Later._ - hij is gekomen en gegaan.
Oh, wat een vreemde ontmoeting, en hoe het allemaal maakt mijn hoofd whirl ronde!
